[認真] 上網聽人講自己經歷，點先可以分到係咪作故仔？

個網唔同連登

連登有得入profile起底

有d網直情可以匿名答

on999

上網d人講野都好信既

網上一切都是假的

What is truth
How to define truth

每個經歷都係一個故事 真假冇咩重要 ，當中有咩得著反思借鏡學習先係重要。講完